吳文遠個廣告咪同平時個啲乜撚野韓國瑜做國家主席689做總書記差唔多水平

一樣係垃圾, 自己講就好笑, 人地講就扮哂高檔開百鳩幾個post分析泛民幾低質

兩個人分工合作統治中國

使咗幾錢呀？